飲左湯先食飯 定係 食完飯先飲湯?

食飯同個fd傾起呢個問題
有人話飲左先 營養吸收多啲
但有人就覺得咁樣好快飽

正皮 飲左湯先
負皮 食左飯先

睇心情

飯前飯後各一碗

投你老母票咩開埋啲垃圾po，自己鍾意點咪點囉，理撚得人呀

泡飯

湯>飯>湯>飯>湯湯

同你一樣

湯飯一早飲一早食

飲左湯先 食完飯 再飲番碗湯

飯後影響消化

飲完食飯 食完再俾人迫飲多碗

湯撈飯，一次過滿足樓豬問題

咁似果d 跑完先操定操完先跑

師兄識食

好奇問下咋喎

以前上bio堂 阿sir都有咁講過

得中3上過Bio，想問下有飯前後飲有咩分別？ 落到胃唔係都係撈埋一齊?

今次真係why not both

窮撚只能澇飯